快啲救我地 人在poly

好多人受傷 魔法有限
又走唔到 我地仲記得煲底相見架

頂住！！！！

頂住呀

頂住！一定要撐到煲底見

頂住 拜托晒

即刻救人

#理大
0242 警方不斷派水炮車裝甲車消耗示威者汽油彈，相信將於示威者汽油彈消耗殆盡後正式推進

識講魔法有限又全部扔落地下？？？？？？

出邊好多人入緊嚟救你地，頂住呀

頂住

咁叻你去扔

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

無事架

有冇啲野係可以燒耐啲黎做路障
有人話搵樹木

佐敦手足 守住頂到天光

頂住！係佐敦！

頂住阿手足

頂住！

唔好放棄 手足

佐敦果邊應該有幾千人博緊

頂住呀！

頂住 好多人係出面